如果我都有個咁嘅老竇就好啦

明周文化 MP Weekly - 今個聖誕不快樂 我的兒子被捕了

奈可只有一個藍到黑嘅老竇

手足一定前世積咗好多福先有個咁明白事理嘅老豆
希望呢家人平平安安

我好開心仲同我一齊住既呀爸呀媽係黃
呀哥係港豬冇得救

唉